<resources>

    <string name="tsmem_m3mary">
<b>التصميم المعماري: </b> تحويل وتجسيد فكر وخيال العميل فيما يحلم به في منشأته من متطلبات و تطبيق هذا الفكر بتوظيف امثل للمساحات والفراغات مع ضمان ديناميكية وسهوله الحركة والربط بين كافه الأجزاء .
    </string>


    <string name="tsmem_da5ly">
<b>التصميم الداخلي: </b>التنسيق الداخلي للفراغات و تجسيد الشخصية بأيدي محترفه فنية مما يتيح الاستمتاع والراحة الفنية.
    </string>


    <string name="tnsek_elmwak3">
<b>تنسيق المواقع: </b>فن تنظيم وتخطيط الفراغات الخارجية بما يتيح الرؤية للفراغات ويعكس الجمال علي المنشاة والمنشات المجاورة لها.
    </string>


    <string name="elmbany_el5rsanya">
<b>المباني الخرسانية: </b>تحويل الفكر المعماري إلي مجسمات خرسانية مما يضمن المحافظة علي الخطوط المعمارية للتصميم و تحقيق الأمان وكذلك التوفير في البناء تحت مظلة المواصفات العامة والحدود الخاصة بالتصميم الإنشائي المتبعة بالعالم و طبقا لاشتراطات الهندسة الإنشائية المطبقة بالمملكة.</string>


    <string name="el5dmat">
<b>الخدمات: </b>حسب طبيعة الأحمال والاستخدامات للمنشأة يتم عمل التصاميم الإنشائية مع مراعاة التوفير والأمان في التصميم والاستخدام للمنشأة.
    </string>


    <string name="elmbany_el7dedya">
<b>المباني الحديدية: </b>يتم اختيار النظام الإنشائي المناسب للمنشاة حسب الظروف الاقتصادية للمشروع وحاجة المنشأة واستخدامها.
    </string>


    <string name="hndst_elkhrba">
<b>هندسة الكهرباء: </b>عمل التصاميم الكهربائية والدوائر الداخلية والمحافظة علي استخدام الطاقة وتقليل التكلفة مع المحافظة علي سلامة المنشأة.
    </string>


    <string name="el7rek_wlamn">
<b>أنظمة الحريق والأمن: </b>دراسة انسب الطرق لتحقيق الأمان الاقصي للمنشاءات والأشخاص المستخدمين لها والمساعدة في منع حدوث الخطر وسرعة التنبيه والتعامل مع الخطر.
    </string>


    <string name="handst_eltkef">
<b>هندسة التكييف: </b>نظرا للظروف الجوية للملكة العربية السعودية فإننا نقوم باختيار أفضل وسائل التكييف للمنشاء مع اخذ التكلفة بعين الاعتبار وكذلك متطلبات الصيانة.
    </string>


    <string name="elmoshtryat">
<b>المشتريات: </b>الإشراف علي عمليات الإشراف والعقود واختيار انسب المواد وفقا للمواصفات وتخفيض التكلفة مع مراعاة سرعة التنفيذ والدقة المطلوبة.
    </string>


    <string name="eleshraf_motab3a">
<b>الإشراف والمتابعة: </b>متابعة تنفيذ العمل من قبل المهندس المشرف للتأكد من سير العمل حسب التصاميم الهندسية والمواصفات الفنية كما أوصي عليها المصمم.
    </string>


    <string name="edart_elmwk3">
<b>إدارة المواقع: </b>تنظيم سير العمل بسهوله ويسر وحل كافه المشاكل قبل البدء في المشروع أو خلاله وذلك باستخدام جدول زمني محدد يضمن وفرة الجهد و المال خلال تنفيذ المشروع.
    </string>


    <string name="taklft_mshro3">
<b>حساب تكلفة المشروع: </b>دراسة المشروع وحساب التكلفة المتوقعة قبل البدء في التنفيذ.</string>


    <string name="hesab_elkemyat">
<b>حساب الكميات: </b>حصر للمواد والكميات بكافة الرسومات وتوصيفها حتي يكون هناك إمكانية كاملة لحساب التكلفة وتسعيره للمقاولين</string>


    <string name="drast_emkanyt_eltwfer">
<b>دراسة إمكانية التوفير والمقارنة: </b>بعد دراسة التصميم وحساب التكلفة ومحاوله تقليل التكلفة باختيار طرق التصميم المناسبة مع المحافظة علي سلامه المنشاء.
    </string>


    <string name="elrf3_elmesa7y">
        هو رفع أبعاد الأرض وتحديد الموقع من حيث الأبعاد والزوايا باستخدام الأجهزة المناسبة
    </string>


    <string name="t5tet_elarady">دراسة الموقع وربطه بالمخططات والطرق المجاورة له مع المحافظة علي النسب التخطيطية المطلوبة من قبل البلديات والاستفادة من اكبر قدر من المساحة لمصلحة المالك.
    </string>


    <string name="about">
نظرا لما تعيشه مملكتنا الحبيبة من تطور وإزدهاركبير في جميع المجالات مما تضاهى به اكبر العواصم العالمية والذي شمل كافة مجالات التطور في صناعة البناء. واستخدام التقنيات الحديثة .... من ذلك كان لزام علينا مواكبة هذا التطور الحاصل فقمنا بتأسيس مكتب البراهيم الهندسي سنة 19900 كمكتب هندسي متخصص بعد ذلك بثمانية عشر سنة تحول المكتب الى شركة متضامنة و لمواكبة هذا التطور عمل المكتب على توفير احدث التقنيات المستخدمة في مجال التصميم والأدارة واستقطاب أصحاب الخبرات المؤهلة التي تعمل جنب إلى جنب مع الخبرات الوطنية في قيادة هذه الأعمال وإنتاج مشاريع تتواكب مع هذه النهضة العمرانية تضاهي المشاريع الموجودة في العالم.    </string>


</resources>
